黃屍呀 是你阻我 冇工開呀 燃著了我

偲嫣浩蕩